華女闖海湖莊園案 法官同意檢方秘密提交證據

張玉婧（左）擅闖海湖莊園被捕。（互聯網）

華裔女子張玉婧今年3月闖入美國總統特朗普別墅海湖莊園被捕，負責案件的法官周二（9日）同意檢察官以保密的方式提交證據，因該證據一旦洩露，可能危害美國的國家安全。

檢方在上月提交的動議中表示，張是美國正在擴大調查間諜活動的焦點，當局有證據表明她可能不僅是一個「笨手笨腳的遊客」，並掌握了相關的秘密證據。但這些證據不可被包括張在內的任何人看到，故要求法官允許在沒有他人在場的情況下以密封方式提交。

張玉婧目前被控非法進入受限制建築物、作出虛假陳述2條罪名，一旦罪成，或面臨長達5年的有期徒刑。她早前出庭應訊時表明想解僱辯護律師，改為自辯。

暗部棄卒嘅下場